天崎案到底判得未？禁蒙面上訴又要拖幾耐？

天崎案都拖左幾個月了

推
到底係點？？？拖到幾時呀屌

法治有險可守

diu

香港法治

唔知點判好咪拖下先囉
同陳同佳一樣